支持香港警察！一齊著呢件tee！

邊度有得買

件nbhd好似2012年款

Push

佢地睇唔明 有咩用

劃個圈 寫 射呢到，
後面寫唔好搞我後面仲好啦